如果改朝換代，公務員可否保一命？

打市民只係部分警察，同只係庫務署同事用錢買裝備，其他無辜的

歷史以來嘅改朝換代都會換過批公務員